點解男人啲精叫精液 女人啲水叫愛液？

如題
真心一問 求解答

因為係榨取出嚟嘅精華

閪水就閪水 乜撚野愛液

邊到精華？

其實 經濟學角度上嚟講 男性的精液 價格是相當貴

點解你會想知

陰道分泌物

古人把師兄叫作青，青食了米有力就能做精，所以叫精
説文解字，:精，從米從青，吃米後給力噴射者也

英文譯過黎，好似巴士，的士咁

有理有據